1.3 Jazz 要打幾多呔氣

原廠寫32/30
呔鋪話28/28

睇你後面坐唔坐貸OR 人
如果多人咪30/32

個少少唔會太大分別